[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/540434346", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304972494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304972494/answer/555890701", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u589e\u52a0\u81ea\u5df1\u7684\u77e5\u8bc6\u50a8\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275860044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275860044/answer/554950249", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297210419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297210419/answer/551032795", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u89c1\u7684\u6700\u591a\u7684\u978b\u662f\u54ea\u4e00\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54828395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54828395/answer/551295338", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u65f7\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263761492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263761492/answer/553344383", "content": "\n\u846b\u82a6\u5a03\u7684\u6218\u529b\u653e\u5728\u6f2b\u5a01\u6216DC\u4e16\u754c\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22786718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22786718/answer/534918021", "content": "\n\u600e\u6837\u62cd\u51fa\u6709\u8da3\u4e2a\u6027\u7684\u5168\u5bb6\u798f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280663116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280663116/answer/536356272", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u591a\u6b64\u4e00\u4e3e\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267387603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267387603/answer/478076092", "content": "\n\u4f60\u7238\u5988\u6709\u591a\u5ba0\u7231\u4f60\u5bb6\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264007570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264007570/answer/519470585", "content": "\n\u4e00\u53ea\u732b\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302731450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302731450/answer/546136082", "content": "\n\u5b66\u4e34\u5e8a\u533b\u5b66\u662f\u597d\u7684\u9009\u62e9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/552729829", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34973168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34973168/answer/555296668", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34470637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34470637/answer/552621693", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297628/answer/552442564", "content": "\n\u732b\u77e5\u9053\u4eba\u5728\u7761\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267441327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267441327/answer/551456845", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7684\u52a8\u7269\u90fd\u5f88\u50bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/554051735", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/537247544", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/556163629", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303603449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303603449/answer/550708313", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u7279\u522b\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/554462780", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/551507126", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286309304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286309304/answer/490383740", "content": "\n\u6211\u60f3\u77e5\u9053\u6bcf\u5929\u6d17\u6fa1\u524d\u4e00\u6b21\u6027\u505a50\u4fef\u5367\u6491\u5bf9\u80f8\u808c\u6709\u6548\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54275462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54275462/answer/550044819", "content": "\n\u76ee\u524d\u7684\u534e\u4e3a\u548c\u4e09\u661f\u96c6\u56e2\u7684\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22310348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22310348/answer/540924821", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f90\u5ce5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/498046023", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611095/answer/503046479", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7/\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273837093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273837093/answer/532381875", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u4f53\u73b0\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u6545\u4e8b/\u7247\u6bb5/\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271070776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271070776/answer/503751765", "content": "\nCF\u548cCSGO\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u4e0a\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297478327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297478327/answer/520275475", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7switch2019\u5e74\u63a8\u51fa\u7684\u5347\u7ea7\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/477819290", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20441197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20441197/answer/555381436", "content": "\n\u603b\u88c1\u52a9\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51885492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51885492/answer/530866933", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u5305\u542b\u77e5\u8bc6\u6700\u591a\u3001\u542b\u91d1\u91cf\u6700\u9ad8\uff0c\u6216\u662f\u603b\u4f53\u8d28\u91cf\u6700\u68d2\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39461543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39461543/answer/524879675", "content": "\n\u7537\u751f\u9a9a\u8d77\u6765\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9a9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26750093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26750093/answer/542466303", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u6781\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50288399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50288399/answer/549832346", "content": "\nDC \u4e0e \u6f2b\u5a01 \u6709\u591a\u5c11\u5f7c\u6b64\u76f8\u4f3c\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37709843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37709843/answer/549925722", "content": "\n\u4f60\u4e3a Cosplay \u727a\u7272\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288124189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288124189/answer/555180164", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u76f8\u5173\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5efa\u7b51/\u571f\u6728\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34225818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34225818/answer/547742221", "content": "\n20 \u5c81\uff0c\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u60f3\u544a\u8bc9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/556090782", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305244848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305244848/answer/556108257", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u90e8\u5206\u5973\u6027\u4e0d\u6536\u5f69\u793c\uff0c\u88ab\u7537\u65b9\u53ca\u7236\u6bcd\u8ba4\u4e3a\u5012\u8d34\uff0c\u88ab\u4ed6\u4eec\u77a7\u4e0d\u8d77\uff0c\u5927\u5bb6\u5bf9\u8fd9\u79cd\u73b0\u8c61\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303444115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303444115/answer/554454075", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5f53\u8fc7\u9996\u5bcc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u4e91\u7684\u7c89\u4e1d\u6bd4\u9a6c\u5316\u817e\uff0c\u738b\u5065\u6797\u90fd\u8981\u591a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305864788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305864788/answer/552876098", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u201c\u542c\u8bdd\u201d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305793523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305793523/answer/556248440", "content": "\n\u79d1\u5c14\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u6b64\u70ed\u8877\u4e8e\u8ba9\u5e93\u91cc\u6253\u65e0\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55149215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55149215/answer/553283811", "content": "\n\u5730\u7403\u5468\u56f4\u7684\u592a\u7a7a\u5783\u573e\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306185191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306185191/answer/555451133", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018.12.18\uff0c\u5c71\u4e1c\u83cf\u6cfd\u5728\u5168\u56fd\u7387\u5148\u53d6\u6d88\u9650\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40910547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40910547/answer/555309757", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u5730\u4ea7\u6ce1\u6cab\u662f\u5426\u4f1a\u5728\u51e0\u5e74\u5185\u7834\u706d\uff0c\u4ece\u800c\u5f15\u53d1\u91d1\u878d\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60326852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60326852/answer/554679458", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u623f\u4ef7\u6301\u770b\u8870\u6001\u5ea6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u6df1\u5c42\u539f\u56e0\uff1f\u623f\u4ef7\u6709\u53ef\u80fd\u56de\u5230\u6b63\u5e38\u6c34\u51c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51310981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51310981/answer/553266324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f18\u8863\u5e93\u7684\u8863\u670d\u770b\u8d77\u6765\u4e00\u822c \u8bd5\u7a7f\u540e\u53d1\u73b0\u5f88\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304757674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304757674/answer/546374749", "content": "\n\u524d\u7aef\u4e09\u5927\u6846\u67b6\u4ee5\u53cajquery\u4e0ebootstrap\u8fd9\u79cd\u6846\u67b6\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304226350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304226350/answer/549764469", "content": "\n\u672a\u6765\u623f\u5b50\u80fd\u4fdd\u503c\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278813307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278813307/answer/551924567", "content": "\n\u5982\u679c\u7d22\u9686\u4e5f\u62dc\u5e08\u96f7\u5229\u7684\u8bdd\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/549626318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 Cosplay \u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/490039014", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284753722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284753722/answer/508008573", "content": "\n\u628a\u9752\u66257\uff0c8\u5e74\u90fd\u5949\u732e\u7ed9\u4ea4\u6613\u7684\u4ea4\u6613\u5458\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u600e\u4e48\u6837\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305611951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305611951/answer/551395459", "content": "\nCBA \u7403\u5458\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53934389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53934389/answer/551831661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290283908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290283908/answer/550529734", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u5de5\u4f5c\uff0c\u4f60\u5f97\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u5931\u53bb\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27743922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27743922/answer/534646667", "content": "\n\u6210\u672c 2000 \u5143\u4ee5\u5185\u3001\u4e0d\u4f1a\u4ee4\u4eba\u826f\u5fc3\u4e0d\u5b89\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/540713611", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/550310152", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269127133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269127133/answer/550518885", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u8fd8\u8981\u591a\u4e45\u5b8c\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303993513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303993513/answer/550476649", "content": "\n\u8def\u98de\u6210\u4e3a\u6d77\u8d3c\u738b\u540e\u65b0\u4efb\u56db\u7687\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/547054687", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266502075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266502075/answer/546313892", "content": "\n\u5c3e\u7530\u8363\u4e00\u90ce\u7b97\u4e0d\u7b97\u5927\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37928113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37928113/answer/541190382", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u548c\u65e5\u672c\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302184897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302184897/answer/532037144", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8ba4\u4e3a\u5f88\u5389\u5bb3\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u4e5f\u5c31\u90a3\u6837\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/535950337", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u8fc7\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301323770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301323770/answer/525365737", "content": "\n\u65e5\u672cTV\u52a8\u753b\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u79f0\u4e4b\u4e3a\u4e8b\u6545\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23438273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23438273/answer/501520725", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5e93\u514b\u559c\u6b22\u8def\u98de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50560367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50560367/answer/531482392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u6731\u4e00\u9f99\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/496538831", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300466135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300466135/answer/521138348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5c3e\u7530\u6c5f\u90ce\u624d\u5c3d\uff0c\u6d77\u8d3c\u4eba\u5fc3\u6563\uff0c\u4e24\u5e74\u540e\u518d\u65e0\u6d77\u8d3c\u201d\u8fd9\u79cd\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290715517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290715517/answer/477124026", "content": "\n\u6768\u8fc7\u91cd\u5251\u548c\u4ee4\u72d0\u51b2\u7684\u72ec\u5b64\u4e5d\u5251\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/513742644", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/514848040", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934835/answer/509254967", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u9762\u6700\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/505339616", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295242388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295242388/answer/496325643", "content": "\n\u519b\u8854\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280094697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280094697/answer/487025000", "content": "\n\u4f7f\u7528\u6781\u5176\u7ec6\u5c0f\u7684\uff081 \u7eb3\u7c73\uff09\u7684\u8db3\u591f\u7ed3\u5b9e\u7684\u7ebf\uff0c\u80fd\u5426\u5c06\u4eba\u4f53\u80a2\u4f53\u5207\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288017836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288017836/answer/479823012", "content": "\n\u65e2\u7136\u6240\u6709\u7684\u751f\u547d\u90fd\u8981\u6b7b\u4ea1\uff0c\u90a3\u4e48\u751f\u547d\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306154767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306154767/answer/555942606", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u300c3+3\u300d\u8058\u7528\u5236\u5f15\u53d1\u4e89\u8bae\uff0c\u9752\u5e74\u6559\u5e08\u6dd8\u6c70\u738797%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/551368134", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30905282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30905282/answer/513832015", "content": "\nF1 \u6bd4\u8d5b\u4e2d\u6700\u4e25\u91cd\u7684\u4e8b\u6545\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971071/answer/512822391", "content": "\n\u88c5\u4fee\u4e2d\u6700\u503c\u5f97\u82b1\u94b1\u7684\u5730\u65b9\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55319800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55319800/answer/146014847", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u5173\u4e8e\u5916\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28476510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28476510/answer/70874714", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5f00\u8f66\u5230\u5bb6\u540e\u4f1a\u72ec\u81ea\u5750\u5728\u8f66\u4e2d\u53d1\u5446\uff1f\n"}]